% !TEX encoding = UTF-8 Unicode
% !TEX TS-program = XeLaTex
% !TEX root = ../INFINITI_POSSIBILI_booklet.tex

\begin{flushleft}

\large{
	\scshape{
	1 marzo 2024 -- ore 17:30
	}}

\medskip

\small{Concerto della Scuola di Musica Elettronica di Roma
	\newline Sala Accademica}

\medskip

{\fontsize{20}{20} \svolk{\emph{INFINITI POSSIBILI}}}

\normalsize
\large 
\medskip

regia del suono \textsc{Davide Tedesco} \& \\
\textsc{Giulio Romano De Mattia}

\bigskip

\installazione{Luca Spanedda, Dario Sanfilippo}{Waste Kompost Radio}{installazione}{2023}
\medskip


\livel{Franco Evangelisti}{Incontri di Fasce Sonore}{3'20''}{acusmatico}{1956-1957}
\medskip

\livel{Alessandro Malcangi}{Mutazioni in Clessidra}{7'}{per \textit{wind doubler} (sassofono contralto, flauto e clarinetto \textit{in fila})}{2023}
\medskip

\livel{Filippo Fossà}{La Scogliera*}{5'20''}{acusmatico}{2023}
\medskip

\livel{Francesco Ferracuti}{Studio Bicamerale No1*}{6'40''}{per flauto aumentato in Bb e live electronics}{2023}
\medskip

\livel{Francesco Vesprini}{Symphono*}{5'}{acusmatico}{2020}
\medskip

\livel{Davide Tedesco}{Studio sul Corpo d'Ombra \#1*}{7'}{per flauto basso e live electronics}{2023}
\medskip

\livel{Giulio Romano De Mattia}{AEDI - Transience*}{5'30''}{per Clarinetto basso e fixed media}{2024}
\medskip

\livel{Giovanni Michelangelo D'Urso}{Cronistoria di Un Viaggiatore Sedentario}{10'}{per chitarra elettrica, pianoforte, percussioni e fixed media}{2023}
\medskip

\livel{Nicola Bernardini}{R E C O R D A R E madrigale recitato per suoni elaborati}{7'}{acusmatico, testo di Carlo Bernardini}{1999, rev. 2004}
\medskip

\bigskip
\textbf{*} prima esecuzione assoluta

\bigskip

\esecutore{chitarra elettrica}{Francesco Bianco}
\esecutore{clarinetto basso}{Alice Cortegiani}
\esecutore{flauto basso}{Elena D'Alò}
\esecutore{percussioni}{Berardo Di Mattia}
\esecutore{sassofono contralto, flauto, clarinetto}{Alessandro Malcangi}
\esecutore{pianoforte}{Alessandro Malcangi}


\medskip

\esecutore{live electronics}{Francesco Ferracuti, Davide Tedesco}
\esecutore{regia del suono}{Giulio Romano De Mattia, Edoardo Scioscia, Davide Tedesco}


\vfill

%\descrizione{Incontri di Fasce Sonore}{\input{./_include/noteFrancoEvangelisti.tex}}

\end{flushleft}


%\clearpage

\begin{flushright}

%~\vfill

%\large

\descrizione{Waste Kompost Radio}{\newline\input{./_include/noteLucaSpanedda.tex}}


\descrizione{Incontri di Fasce Sonore}{\newline\input{./_include/noteFrancoEvangelisti.tex}}

\descrizione{Mutazioni in Clessidra}{\newline\input{./_include/noteAlessandroMalcangi.tex}}

\descrizione{La Scogliera*}{\newline\input{./_include/noteFilippofossa.tex}}

\descrizione{Studio Bicamerale No1*}{\newline\input{./_include/noteFrancescoFerracuti.tex}}

\descrizione{Symphono*}{\newline\input{./_include/noteFrancescoVesprini.tex}}

\descrizione{Studio sul Corpo d'Ombra \#1*}{\newline\input{./_include/noteDavideTedesco.tex}}

\end{flushright}
\newpage



%\large
\begin{flushleft}

\descrizione{AEDI - Transience*}{\newline\input{./_include/noteGiulioDeMattia.tex}}

\descrizione{Cronistoria di Un Viaggiatore Sedentario}{\newline\input{./_include/noteGiovanniDurso.tex}}

\descrizione{R E C O R D A R E madrigale recitato per suoni elaborati}{\newline\input{./_include/noteNicolaBernardini.tex}}

\bigskip
\textbf{*} prima esecuzione assoluta

\end{flushleft}

%\clearpage

%\begin{flushleft}
%
%~\vfill
%
%%***
%
%
%\end{flushleft}
%
%\clearpage
%
%~\vfill
%
%
